攰？好好休息。頹？去睇場戲。

煩？行下山，去下郊野公園。

氣餒？做下運動，出一身汗

唔開心？盡情咁喊！！

學得啱就去做，覺得攰就去抖

荒謬已成生活

咁抗爭就係習慣

香港人唔係一定要贏，但就一定唔可以認輸，一人幾post，七一見

推

做乜都好，唔好傷害自己身體

想去玩就去玩，放鬆一下，忘記一下

人係需要休息，明白依幾個月真係好攰，抖夠就番黎啦

唔好諗太多目標，結果

諗下過程，體會

今夜大家都充滿住好多嘅無力感
好心痛 好難過
如果你需要搵人傾下可以搵下我地
tg:esmileyhk

約下朋友，飲下野

好多同路人，you are not alone

正能量

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

唔開心，就發洩下，做下白痴野，派下膠

不過千其唔好傷害身體

逼爆佢

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

目標係方向

過程係體會

推番啲正能量既post

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!